我想問下咩叫該死唔駛病

認真問
咁如果係病死呢

咁條友自己抵死啦。